政府工黎講，EO定係消防隊長屈機d

EO
消防隊長